廣播節目主持及製作專業證書係點？

如題
有冇師兄/姐讀過，想請教下
係咪其實讀完都冇乜機會入到電台？
難唔難讀？
其實電台認唔認可？

唔撚知